又一condom! 劉亦菲訪問自稱亞裔被小粉紅圍攻

其實呢個故事都教訓我地
少啲企係所謂「道德高地」批判自己人
唔好濫用「人血饅頭」、「偽黃」呢啲字眼

抵死啦
本身佢上晒位根本唔出聲就咩事都冇
依家講左自己立場又發現自己立場唔討好搞到自己唔敢硬
依家兩頭唔到岸我真係恭喜你

呢個故事教訓我地呢d on9野向藍屍之間做好啦

劣根性......

Push

支持自己人
另外就要火力全開 批死D紅藝人 批鬥佢地唔夠紅

票房實仆直
好好地一齣戲咁就玩撚完

小粉紅分化撚就係咁架喇
以為護下旗撐下警就可以賺人民幣？
註銷咗美帝護照未？變賣哂自己海外資產未？
換翻哂人民幣未？捐哂去新冠市未？

做漏一樣？你就係漢奸走狗賣國賊

花木蘭 今次用個咁多口既女主角真係gg
大陸仔又機會唔睇,其他國家武漢肺炎影響就無人睇
一早用自己美國亞洲人明星就無事

呢個故事教訓班外國公司
唔好諗住搵個美籍中國人出黎就可以賺到中國錢

五反了

推

唔愛國又要扮愛國拎外國籍先on9

掉返轉睇，鬥藍有冇得唸

其實我都想知
明明木蘭應該係鮮卑北虜，從軍係出黎殺漢人
點解支那班大漢撚會咁吹奏佢

小龍女自稱並非中國人
永遠都係我們香港人心中的小龍女
我可以買飛了

仲要打得識功夫既都唔用

連登同五毛罕有connect

左邊條女叫咩名？

對家都有分化撚

花木蘭係搵個非中國人去拍

56歲啦巴打

岩

Ming Na Wen 同 Jamie Chung
一次講哂方便大家搵